<%
Response.Buffer = True
sDSN = "dsn=Incident"
ATYPE = trim(request.querystring("ATYPE"))
If trim(request.querystring("ID")) <> Empty Then
    SET GENERAL = Server.CreateObject("ADODB.Recordset")
    GENERAL.ActiveConnection = sDSN
    GENERAL.Source = "Select * From Incident Where IncidentReportNumber=" & request.querystring("ID")
    GENERAL.CursorType = 0
    GENERAL.LockType = 3
    GENERAL.Open
    GENERAL_numRows = 0
    If GENERAL.EOF = True Then
        sError = "NF"
        Else
        InsuranceClaim = trim(GENERAL.Fields.Item("InsuranceClaim").value)
        IncidentReportNumber = trim(GENERAL.Fields.Item("IncidentReportNumber").value)
        CoverageYear = GENERAL.Fields.Item("CoverageYear").value
        IncidentOccurrenceDate = GENERAL.Fields.Item("IncidentOccurrenceDate").value
        ClaimStatus = trim(GENERAL.Fields.Item("ClaimStatus").value)
        IncidentReportedDate = GENERAL.Fields.Item("IncidentReportedDate").value
        SupportingDocuments = trim(GENERAL.Fields.Item("SupportingDocuments").value)
        LastName = trim(GENERAL.Fields.Item("LastName").value)
        FirstName = trim(GENERAL.Fields.Item("FirstName").value)
        Age = trim(GENERAL.Fields.Item("Age").value)
        Address = trim(GENERAL.Fields.Item("Address").value)
        City = trim(GENERAL.Fields.Item("City").value)
        Zip = trim(GENERAL.Fields.Item("Zip").value)
        HomePhone = trim(GENERAL.Fields.Item("HomePhone").value)
        WorkPhone = trim(GENERAL.Fields.Item("WorkPhone").value)
        DOB = GENERAL.Fields.Item("DOB").value
        Sex = trim(GENERAL.Fields.Item("Sex").value)
        SSN = trim(GENERAL.Fields.Item("SSN").value)
        InsuranceType = trim(GENERAL.Fields.Item("InsuranceType").value)
        Status = trim(GENERAL.Fields.Item("Status").value)
        NatureIncident = trim(GENERAL.Fields.Item("NatureIncident").value)
        ServiceType = trim(GENERAL.Fields.Item("ServiceType").value)
        ProgramInstructor = trim(GENERAL.Fields.Item("ProgramInstructor").value)
        Supervisor = trim(GENERAL.Fields.Item("Supervisor").value)
        LocationIncident = trim(GENERAL.Fields.Item("LocationIncident").value)
        LocationCode = trim(GENERAL.Fields.Item("LocationCode").value)
        WWW = trim(GENERAL.Fields.Item("WWW").value)
        InjuryOccur = trim(GENERAL.Fields.Item("InjuryOccur").value)
        InjuryComments = trim(GENERAL.Fields.Item("InjuryDescribe").value)
        DoTo = trim(GENERAL.Fields.Item("DueTo").value)
        DoToDescribe = trim(GENERAL.Fields.Item("DoToDescribe").value)
        FirstAidGiven = trim(GENERAL.Fields.Item("FirstAidGiven").value)
        FirstAidBy = trim(GENERAL.Fields.Item("FirstAidBy").value)
        Doctor = trim(GENERAL.Fields.Item("Doctor").value)
        DoctorAddress = trim(GENERAL.Fields.Item("DoctorAddress").value)
        Instructions = trim(GENERAL.Fields.Item("Instructions").value)
        DateReturn = GENERAL.Fields.Item("DateReturn").value
        FollowUpCare = trim(GENERAL.Fields.Item("FollowUpCare").value)
        NameWitness = trim(GENERAL.Fields.Item("NameWitness").value)
        Author = trim(GENERAL.Fields.Item("Author").value)
        CompletedBy = trim(GENERAL.Fields.Item("CompletedBy").value)
        DateComplete = GENERAL.Fields.Item("DateComplete").value
        CorrectiveAction = trim(GENERAL.Fields.Item("CorrectiveAction").value)
        Comments = trim(GENERAL.Fields.Item("Comments").value)
        GENERAL.Close
        Set General = Nothing
    End If
End If
%>

THEN THE HTML

<input type="text" name="FirstName" size="27" value="<%=FirstName%>" maxlength="15">

AND SO ON...